
                      La e visto esta semana anunciada en TV y parecia interesante, asi que la e visto y puedo asegurar que es mala de narices.
Me a parecido que han intentado hacer una copia de La Niebla de Sthepen king (o como se escriba), lo unico interesante es ver a Olga Kurulenko por lo demas mala no lo siguiente.

La peli va de que en Francia ocurre un terremoto y de la grieta que provoca el terremoto sale un gas totalmente perjudicial para los humanos, el gas en inteligente porque solo llega a la cuarta planta de los edificios y avanza 1 cm la hora, asi que la familia protagonista intentara que el gas no le pille mientras rescatan a su hija la cual no puede salir de su burbuja por una enfermedad que tiene.
        
            